Hij _moest_ implementatiemodellen op één periode; hij had ontvangen zodanig bevel tot voorzichtigheid en stilte, zoals voor de gemalen hoop; - ze waren begonnen door te weigeren hem te horen.--De wijziging had misschien enigszins onverwacht; - haar voorstel van een ander slag, haar vernieuwing van het gesprek dat zij had net een einde te maken, misschien een beetje een buitengewone!--voelde ze haar probleem; maar Mr. Knightley was zo behulpzaam als laten welgevallen en zoeken niet verder toegelicht.
